我有方法可以合法地搞到癲狗症發作

要有screen播濫暴片+印刷犯罪狗list傳單

STARTER PACK

收集左咁多狗隻cute cute圖緊係要大大張印出黎

Push

皮蛋有冇得諗

總之要隔夜

玩到佢地精神病

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

晚晚夢見啲蛋對住佢地唱hallelujah

投影播片應該要有娛樂牌照先得，唔係比狗咬翻轉頭

照返平時街站申請手續就得

見到冇戴委任証既就報999，履行公民責任仲實際。軍裝都要查佢地係咪冒警

同一時間申請

推

好方法 推！

有冇警犬犯罪list可以印去派比公務員宿舍